Running Man 討論區 (22)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

lm

咁快又爆po
支持新pd

Lm

留名

今集噴墨遊戲好玩

鐘國應該估到埋四字成語 只係廢事講
叫名就真係難估d

我覺得由孝盛係咁追住佢問嗰度已經知有隱藏任

四字成語我又覺得未必
佢地都係講返早一兩集出現過嘅成語串人
唔算太過刻意

孝盛追問個到可能以為佢積極啫

但佢地個到輪住講左好多

叫名無咩可能估到架喇 兩份都合理

咁你上帝視角冇得講

識玩既一定係話自己有睇前幾集 跟住又想試下咁玩

本來唔係幾開心 睇完最後果part開心返哂 崔寶弼PD

呢集係我覺得新pd上任後最好笑嘅一集
收視竟然係全年最低?

btw男嘉賓雖然靜
但傻傻地又幾可愛
餅乾game無啦啦笑出聲
個個貼貼紙
得佢一個認真運餅

韓國人口味係獨特D
我地覺得悶既集數有時收視又升

煮野食好似係最易升 不過悶到癲

snsd running man個網執左？
可以去邊到搵到舊既集數

Bilibili?

無啦 一係上強國網

唔洗用自己嚟做標準嘅。喺人地眼中我地可能先係獨特嗰批

光洙一拎起條健身帶話有其他用途就一野彈落哈哈到

收市高定低應該唔關執唔執事掛

無挑咪又係收視高到pk
結果都係要焗住執

sbs仲想揾海外錢既話
暫時應該都唔會執住

rm成日搞show應該幾賺得

呢幾集好好睇 真係見到大家玩得開心
之前玩桶叔叔同忍笑個陣真係悶到嘔

之前永恆不變嘅玩法：
開場嘉賓表演「才藝」
唱下歌跳下舞都算
完全get唔到三行詩/「撒嬌」/扮聲有咩好睇
(當然可能文化唔同韓國人會get到笑點)
咁就無左30分鐘
然後第一個game求9其玩下野就算
分組食飯就一半食好野一半食豉油白飯紫菜
然後多數時候石鎮/光洙就會扮醜換野食
換完返黎就會被人係手上/口入面搶走
之後搭車去第二個地方
車上黎黎去去就係咩東問西答/5秒乜乜乜
咁又無左10分鐘
反而第二個game就係右下角pop up window交代結果
最後任務就轉下轉盤/玩木桶叔叔
咁就完一集

大家熟到識背
以前睇opening
長到睇左10分鐘就熄左
直頭冇晒意慾去睇其他game

5秒乜乜幾好玩

差d唔記得左最後水/cream炮彈嘅懲罰
真心未睇都估到大半內容
之前真係靠情懷
宜家好好多

5秒乜乜池石鎮game係真係loop太多但好彩佢地玩得好笑所以又未話會睇到悶，我驚佢地玩到悶多啲

係唔差
但係集集都係就唔掂
仲有背乘數表真係好難頂
我已經分唔到係搞笑定係真唔識
可能係因為我仲讀緊書/九因歌太好用？

但咁樣收視高d

其實講收視真係無謂
根本就係邏輯問題
大家所講既收視最差個集 只係正常既浮動
好多因素可以影響 高唔高質反而無咩直接影響
你唔睇又點知高唔高質 但今集高質 都唔會等於下集高質 所以無咩直接掛勾 RM都做咗成9年 好難會有新觀眾 觀眾有減無增其實都好正常
其實收視都固定咗一個RANGE 我覺得根本唔需要擔心

善彬聽到光洙名好怕醜

佢地咁低調拍拖, 間唔中聽到佢地身邊D人開下玩笑都幾戥佢地開心

但係好似只要唔係毒撚pd嘅集數就會出現最低收視危機咁
究竟佢有咩魅力
我唔想佢地再揾返毒撚pd返黎

一係嘉賓 一係場地
所有野都係講錢
而家吓吓都搞室內 對忠實FANS以外既人黎講 係無咩吸引
毒撚PD之前都係靠搞個海外特輯先谷到收視

肯放多D資金既 等疲情過咗 轉多D場地 收視一定升返

超回Gary唱不能分手的女人不能離開的男人唔知點解個心噏噏地咁

我都係

尤其佢唱唱下踎低攬住個仔嗰下

佢依家好幸福
唔洗心up

就係因為佢好幸福係覺得欣慰嗰隻心噏

原來係咁

我覺得毒撚都未必想返
btw 之前好似有巴打話佢去咗tvn做
咁tvn應該會多資源過sbs嘅

佢都去到tvn去tvb就差唔多

講中哂心聲 連最後懲罰都冇新橋 仲要受罰既都係果幾個

欣慰嘅心噏

To date, this television programme has come up to my expectation.

Somin歸隊

都要過多兩集先有得睇

唔知點解有預感ig見到既光洙同昭旻個人形牌會遲D用做抽獎品

光洙個人形牌唔係俾大神抽中左咩？ 又有個新既人形牌？

佢哋間公司仲有

望到張圖笑死 勁多

點解整咁多個

咩料，整一大堆立牌

各兩個姐
整定後備都要嘅

昭旻下星期翻嚟啦:~

真係上屋企

下集久違既loveline

Jessi嚟親都笑死

jessi唔係有心搞笑
但上親黎都真係好搞笑

另外 안지영笑到我pk
搭番lift上去
今集又係由頭笑到尾

對上個毒撚pd真係羞唔羞愧

jessi 好撚好笑

佢同在石

但係依家d成員好似成日恰呢個pd咁
haha話寶弼好驚嗰度

好明顯智孝係多咗好多鏡頭

呢集我可以由頭笑到尾

jessi呢種對話＋反應style係韓國太少
所以會好有新鮮感

在石主持生涯三大難關：hyukoh jessi 安智煐

今集場面好失控
Jessi同大神好有化學作用
好耐冇由頭笑到尾

Jessi笑到痴線
池石oppa笑到我
佢造作得嚟又好真 係真心搞笑

今集真係難得由頭笑到落尾 好似冇悶場咁濟
jessi同大神，甚至同成個running man都好有火花
佢同hyuna個style有少少似，但hyuna好似有時唔係幾夠膽講（可能有包袱） jessi係完全冇包袱 似係真心膠

btw今集5個喜賓係難得好笑，之前仲驚咁多人會悶，依到有驚喜
This is not comfortable!!!

應該係動靜同反應好大真心膠嗰種

同埋無論咩話題都要叉隻腳埋去

話大神冇起到雞皮嗰到笑死我屌

💀💀💀💀💀

佢好認真咁講 笑撚死

大神特登同佢講英文 講得好嬲打

So sorryyyy Jessi

光洙話not comfortable 都好笑

今集好撚痴線笑到停唔到

由頭笑到尾
Jessi真係好好笑

This is not comfortable 笑到我

安智瑛個化妝師搞咩
個眼袋遮吓都好

痴線 好耐未試過由頭笑到尾

同埋第一次覺得坐車嗰part好笑

濕紙巾用幾多都要管
仲以為睇熊孩子

Jessie好好笑

笑到標眼水

睇完 笑到我痴線
特別jessi嗰d位我要replay幾次

齋talk唔做無聊game仲好

小氣國:全作家好波

唔講綜唔綜藝感

池石鎮個格真係好狗

今集好笑
石鎮高質

好大

即係邊度

jessi 第一次錯果度

本身已經confirm第一都要攬抄 over左

一開頭仲以為光豬講段對話not comfortable
點知

在石 + jessi 笑撚死

初初學英文果時又係係咁亂用comfortable
真係好有代入感

個身才

笑死 獨食2次

激嬲鐘國&在石好正

呢下係黑人憎
明明打係其他人打

唔係咁做 邊好笑啊

睇綜藝唔講綜藝感？
在石/智孝都有背叛你又唔話佢地狗

大佬 你睇一下冇乜問題
但第二下真係過咗火

由其成隊都話分 咁得你一個玩陰咪狗lo
在石智孝背叛個陣 成隊人一齊玩陰咪冇乜問題 lo

你明唔明個分別

石鎮拍鍾國塊面 隻眼即刻大到

其實都係留下言討論下啫

連講句撇除綜藝感唔講都唔得

我用代入感 判定下如果自己比人連耍兩次

嬲唔嬲都唔得？

咁樣都叫過火？
以後唔洗玩呢類有背叛成份既遊戲啦
平時光洙出黎瘋狂背叛你又有冇走出黎話過火？
pd設計得呢個遊戲就係預左有人背叛同做到綜藝效果

咁你有冇睇到佢一個人比曬啲lunch錢

睇完今集又諗起monday couple互相講心唔講金嗰集

我都係 個陣勁感動

算啦 金鐘國dum張用過濕紙巾落佢塊面到又無人講 池石鎮不嬲都係呢個角色 唔知有咩好嬲 咁認真真係唔好睇綜藝

Jessi真係好撚好笑

係囉，好多都節目效果啫
個個合作冇人背叛，咪好平淡
綜藝係每個人有唔同角色

block柒咪算囉 我都收哂火 講多無謂
btw 又loop石鎮 有一兩個名都熟口熟面

我睇睇下發現個剪接怪怪地
今集好多背景音樂都唔到位 個氣氛差距勁大

個男嘉賓有D似愛回家果個金城安

池石鎮笑死
打鐘國臉果到

佢係咪化左眼妝

以為鍾國第二輪會醒少少
2位嘉賓就慘

在石剋星

仲要冇啦啦比人啪2下塊面
如果唔熟應該開9左佢波

我覺得Bewhy 似Gary + 世贊 / 2
雖然無乜講到野但綜藝怕羞仔來講算係唔錯
另一個男嘉賓仲鬼隱過佢
智煐應該係慢熱type
咁唔好彩同team既哈哈智孝世贊今集後半都唔突出 cue唔到佢太多
係得車上大神問佐佢三個問題,換卡同出lift見到大戰即刻走場
女團成員效定就咁睇算係活潑可愛type
鐵壁邊擋邊嗌好正
覺得佢好似幾年前唱好想你既四葉草
jessi唔洗我多講
佢講池石oppa第一下仲未Load到發生咩事
get到之後笑到有腹肌
另一個爆笑位係池石oppa走去摸鐘國面話下個禮拜會嘻嘻哈哈玩返

vs
果度真係

石鎮摸鐘國面 對眼即刻變大 笑到我

下週會唔會有王鼻透明梗出現，好似之前haha咁。其實本身就個人戰，不過個兩個嘉賓都太純(或者怕老虎)，先搞到王鼻變得奇怪，另一組嘉賓第二次都背叛啦。

係咪我心情麻麻
睇完都唔覺特別好笑

安智煐學埋光洙換卡
btw其實每個星期就咁睇都覺得同光洙玩應該會好攰 好難想像親身玩會點攰法

大神勁熟光洗，光洗一有少少動作就知佢出cheat，反而大神出cheat光洗就發現唔到。
我覺得呢part係成集最好笑

換走人地張卡真係得光洙先諗到，之後智煐學佢真係笑死，光洙又教壞多一個嘉賓。

我咪話第一冇乜所謂囉

我咪話第一次冇乜所謂囉

咪就係係
我又冇話盲反乜水
個下的確係討厭啲

有乜問題

啱
其他組見一齊玩陰都跟住玩陰
國鐘兩個睇國鐘頭 見佢唔玩就跟

Btw 主pd係咪之前幫光洙係泥攤搵鞋個果

係 差啲追光洙追到去北韓

記唔記得第幾集想睇多次

我諗鐘國都估唔到佢夠膽摸面 幾大勇氣

真係玩到好開心先會咁突然黎依一下
如果有三思而後行絕對唔會咁做

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

想睇!!

今集笑到頭痛，jessi係咁窒住大神

如果今集10分滿分
我會畀8至9分
jessi同在石真係勁好笑
另外有啲扣分就係兩個男嘉賓冇乜鏡頭
但都怪唔到製作組
只係佢哋冇乜表現

在石應該攰死
I hate you

鐘國 真英
在石 jessi

一物治一物

光洙仲要係撈亂咗comfortable同competition唔係亂用咁簡單

石鎮其實好撚勇夠膽激鐘國咁多次

碌碌吓youtube睇返哈哈係咁講光豬貪錢笑到我

Jessi: You LIAR!!!!!!!

笑死 安智煐上radio star d對答又係玩死金九拉

今集真係由頭笑到尾
嘉賓同成員都好正

記得第幾集嗎？
想睇翻😭

始終佢持住長輩
換係光洙哈哈 死咗好耐

running man130818 e159期 伙伴1%的友情
呢集又極高汁 Monday couple鄭仁正治John park金光奎

謝謝你

EP396 150418

今集好多笑位

期待下集睇昭旻

今集笑到停唔到

Jessi要請多幾次上黎啦 次次黎都笑到仆街

一開始以為佢講句英文都無咩野好笑
可能我覺得句英文仲可以接受

點知原來佢係想講competition
就真係笑左

我都係 因為個情況講not comfortable都合理
都有可能光洙本來就係想講not comfortable

應該唔會 睇佢反應知自己柒咗
This is not competition係Jessi嘅名句

Jessi係韓國咁樣對大神會唔會俾果邊d人鬧既,果邊d階級觀念咁重

原來係jessi名句

btw 世燦講既you head bingbing 有無人知係咩意思

呢下笑到癲左

呢集真係由頭笑到尾

開頭嘉賓岀場唱歌介紹無咩笑點
pd又加成員搶錢落去搞笑下

最尾諗住水彈無咩特别收工
點知光洙下下head shot Jessi
擲完又被在石寸

每一分鐘都唔放過, 好充實

池石摸完面一路向後都好笑
池石做隊長舉獨食果下仲好笑

鍾意睇 jessi 嘅巴絲，推薦你地睇之前 jessi 上黎嘅兩集
20150426 244集 危險的新娘們
jessi 痴線到伸手入池石鎮個口度篤爛隻雞蛋
btw 嗰集 jessi 同大神做情侶
仲有張度練扮 jessi 比賽時嘅名場面，好好笑
20150621 252集 高校虛勢王
好多時RM自己一 team 同嘉賓對抗都好好睇
(咁啱大神唔係RM team, 係嘉賓 team 同 jessi 一齊)
佢地玩鬥喺黑板寫字同擦黑板個 game 超好笑，金鐘國又完美屈機

安智煐首歌嘅一句歌詞 Jessi唱幾次都唱唔到 呢度幾搞笑

我以為池石鎮會為咗氹返鐘國，最後一次出返平分牌，俾返少少反轉
點知真係由頭獨吞到尾 呢單野肯定唔會就咁算 黎緊一定會再提起
最後 dont talk to me 好好笑

池石Oppa最後一次應該真心舉錯，個樣唔似假

不過之後幾次鏡頭後既應該全部俾哂鐘國

應該係 "we are not a team ... this is a competition"
變成 jessi 名句
開頭都以為光洙想學 jessi 講英文，點知學人又講錯

其實我好似d成員咁覺得Jessi冇幾耐之前先黎講
可能對佢印象太深刻

如果第三次都有心唔俾就真係過分左 石鎮都肯定係第一
鐘國講到明係出獨食 石鎮照出獨食真係損隊友又不利己

冇計，綜藝就係咁
但既然獨食咗咁多次，我會 expect 最近幾期鐘國加返小氣撚人設，diss 多幾次，製造多啲笑點

石鎮後尾應該好多比哂鍾國唔係冇可能第3啦
唔知被逼定點

但王鼻呢種做法係傷感情而效果一般
劉李都係背叛但好笑好多

唔覺效果一般
我覺得好好笑

唱到爆粗

透明人haha咁款

講緊第三次

對其他人就可能多左
但係對鐘國我覺得無問題 佢地不嬲都鐘意激嬲鐘國

傷到啲咩感情
你唔係真係覺得鍾國會介意下嗎
至於嗰兩個嘉賓鼻子Wfc啦 分分鐘錄完節目鼻子都未記得佢地叫咩名

仲俾光洙周到係到練習

撕名牌前鐘國唔夠100萬 完場有210萬
即係石鎮係冇播出街嘅片到讓左錢比鐘國囉

好耐冇由開場笑到去懲罰
最深刻係世贊個”都”

同埋jessi 胸大

鐘國最尾排第3 有成2百萬喎
唔係石鎮過分 係pd淨係cut咗石鎮背叛既鏡頭出黎
你明唔明 依D就係效果

「但王鼻呢種做法係傷感情而效果一般」

我都係講緊個效果 你明唔明
所以我話過分係佢第三次個到 唔係批評石鎮為人
佢之後都無咁做就係可能因為咁做無乜效果

咁我都知成員唔會真介意既
但係似世燦前期成日玩9光洙又唔好笑個種感覺 傷感情而無效果
（淨係講緊第三次 前面兩次＋摸面都搞笑）

識咗10年 歷盡高低起伏 點會仲有人信會真嬲
鏡頭前就好似嬲 鏡頭後就搭哂膊頭啦

係呀 只係當打個比喻

好想睇一次國主 同jessi一齊上rm我諗應該會好正

yesyes你啱

咁如果玩得投入比人背叛咁多次個吓真心會嬲既
但係唔會有佢地講到咁嚴重囉

Pd愈做愈好 下集都好似幾好睇

jessi真係笑到仆街最後仲要噴鼻水
睇嗰陣都諗會唔會韓國人唔鐘意佢，鬼妹相對佢地無乜禮貌

挽得好放,仲多野講過大神

Jessi既無厘頭次次都咁有效果，不過最好笑都係光洙和在石最後點呃牌

今集好好睇

讓咩錢…鐘國係咁撕人啫…
第一次喺隊長房攬炒之後池石已經被鐘國教訓完

鐘國應該想分俾2個嘉賓
男嘉賓佢弟弟
女嘉賓佢又好鐘意咁

Jessi話在石冇起雞皮嗰度都好好笑

咁都要磁石出平分先攞到錢

都第10年啦仲有anti鬧石鎮
綜藝節目都睇到咁認真

近年少左動作game
石鎮個綠葉位做得咁出色又唔講
今集個平分獨佔攞明就係要人背叛 咁先有得睇
話唔定連續3次獨佔係劇本添

胸

挽你老母

鐘國真係好鐘意個女idol
連平時點都唔做既撒嬌都係咁學佢做

因為個女idol都係安養出身

女idol有啲造作
思春期嗰個好笑啲

This is not comfortable
仲有池石OPPA
JESSI 上3次 3次都笑到仆街

效定本身就係咁，真心唔係造作

上rm=上如何出cheat速成班

臉紅嗰個好鬼得意
反應，樣同把聲都係

光洙比波誤中我都loop左好多次

加埋洪真英

難聽少少講句
其實成員有時都會好做作
只係我哋睇慣咗覺得冇乜嘢而且又幾好笑
但係嘉賓做作嘅話我地就會有啲睇唔慣

仲要下下都中先好笑，諗起twice個集又係咁

又係好好笑......記得有集rain 有份 玩手球
光洙又係無意比人省中塊面

在石同光洙最後個環節真係好厲害
咩手段都出齊

記得第一次睇ohmygirl綜藝覺得成團都好造作好嘈 之後發現原來真係咁仲好好笑添

一山還有一山高
#在石逗光洙嘅一百種方法

幾時玩返

綜藝之神保佑

應該唔止一百

真
我睇緊個時都奇怪鐘國竟然會撒嬌

可能因為成員唔係過份扮可愛同尖叫

佢話佢有三百萬種整蠱人嘅方法想全部喺光洙身上用一次

#光洙不是傻瓜

成員竟然冇作嘔平時呢啲情況第一個跳出黎通常都係大神同光洙

今集真係好失控 去到最後好似無咩人care 個藍芽mic (可能太悶無剪出黎)
我仲以為Jessi 俾光洙水彈爆頭會講番句this is not comfortable

咁既話有啲淫

效定係連喊緊都會笑嘅女仔

有冇人記得有一集係去地鐵站市民嗌佢個名就有1分
智考好多人叫昭旻冇乜人識 係邊集

20191027 ep474

Thx

好撚討厭池石鎮

輕鬆d啦香港人

我知 節目效果 剪接剪成咁 但硬係討厭佢

唔知點解 感覺石鎮個角色好似c&p緊明秀咁

其實只係典型廢老大叔格
搬上節目咪覺得效果好差
鮮花要有綠葉襯托 只不過係依塊葉係冇咁討好姐

王鼻成日比後輩玩都唔介意
今次佢玩多左少少就比人討厭
真係慘

無左佢
呢一兩年rm少好多笑位
我覺得佢係呢兩年mvp

你話王鼻rm最早個幾期咁佢係有啲既 但係而家邊忽係廢老大叔格

應該得依度好小部份人會覺得效果好差

王鼻真心慘
集集由開場比人串到完場
成日比嘉賓嫌棄 唔想同佢一組
所以每次見到佢贏我都好開心

話哂都係背叛者俱樂部成員

令到你討厭佢應該就係節目效果既成功，btw唔清楚佢私底下係咪都係咁

睇唔明閃避球個game點解係鐘國個隊贏
唔係比世贊收左皮架咩

諗起佢地話王鼻鏡頭前後兩把聲

有得就咁俾？

好似有剪左少少？

鍾國一定揀獨吞 池石揀平分 鍾國咪有錢

我覺得呢oart如果鍾國用"力量"令王鼻子只可以兩張平分卡揀一張平分卡都會幾搞笑

強制用平分換左佢張獨吞
字我贏 公你輸

早幾日先睇返

李多熙 jessi 國主 真英 漢娜

實嘈到拆天

攰死大神

多熙 jessi會唔會開拖

我覺得光洙都會慘

多熙剋光洙
真英剋鍾國
jessi剋大神

國主應該都係剋光洙

如果瘋狂獨食嘅係大神/光洙 我估冇乜人會嘈

個人國主好笑過多熙

打和啦 super

今集完全係令我鍾意rm既原因

如果佢唔行 中嗰個可能是智孝

國主好撚好笑

上次張櫈笑到我顛

個人鍾意光洙同多熙 有CP feel
不過而家無得再做了

始終都係綜藝人
啲講野既timing會捉得準啲

記得佢前排好紅 依家無曬人影

好多負皮
不過我都唔鐘意多熙
btw光洙都冇得走戀愛長頸鹿路線

【joynews24獨家】[《便利店新星》池昌旭-金裕貞等出擊《RM》！6月播出！]22日據報導，池昌旭-金裕貞-韓善花-都尚宇將參與於25日進行的SBS《Running Man》節目錄製

池昌旭上次黎好似幾好笑

係咪去台灣坐過山車嗰次

要睇CP倒不如期待善彬上RM

睇光洙反應都夠

似係避開唔上?
最近好似有婚後的世界演員上rm

Sor而家先知咁多人唔鍾意多熙

Why 我幾鐘意

又高又靚玩game又認真個人又率直 好撚正喎佢

有集激到haha發脾氣 雖然haha係想救場 唔係真心
但多熙係真心膠 唔係人人受得

佢嘅魅力就係真心膠

飛機個到勁勇 睇完個part我走去睇曬www 內在美

我覺得係因為同期有漢娜
有比較既情況下多熙就相對無咁多人中意
btw 一講起多熙就會諗起多熙+具荷拉果集 EP388
RIP 荷拉

有集比人屈到哭，佢啲反應好真唔似做節目效果

我都記得 成班跳遠高手

愛上咗安智煐 又可愛又有才華

金裕貞好似冇嚟過

好似有同T.O.P上過黎
但記得個集係好撚悶

係咪仲係好細個嗰陣

稻草人個次？

有印象 個集真係重煲都會skip左佢個d黎

直頭愛上咗臉紅 多謝今集

連登冇post討論bol4

邊度仲有畫質清啲既網，搵嚟搵去都係得480p

全妹

Jimmy Yoo

最新？太早

第一個game剪成咁

男嘉賓幾可愛

第一個game整個cut哂

金栽經真係好似金智媛

金栽經真係正到仆街

Rainbow 個個都好撚正 啲歌又正

唔紅好大原因係因為細公司

光洙難得冇背叛
Btw鐘國又整親最後拎冰敷腳

想知光洙係咪真係儍瓜？

寧願要第一個game好過要最尾我結啦…

今集差左好多去到最後轉圈撕名牌先好笑番dd

講真 今集真係麻麻 算係換PD後最差一集
第一個game剪哂 搞到完全投入唔到
二三game都係一般發揮 冇咩亮點

btw有冇人睇到光洙個嘴有疤痕
似係前幾集個時整親

三game算係新game，都算新鮮

二game真係悶

每次見親佢兩個硬做loveline畫面都唔係幾頂得順

我都見到，光洙個嘴係前幾集整親，記得有集係玩完隻game見到佢個嘴貼左膠布，估唔到有條疤痕咁嚴重，應該唔會破相掛

雖然前半都係一般
但後半去佢屋企個度
完全唔知有咩特別
仲要突然就cut左

世燦太過尷尬
Loveline嚟講光洙同昭旻有火花啲，不過冇計依家光洙有女

Indonesia嗰陣sweet撚到不過轉頭就講拍拖了

尷尬得黎唔似鐘國真英咁有笑點

第一個game係咩事
我重以為條片出問題
可以稱得上係rm史上最爛剪輯之一

呢個真
為咗上屋企嗰part而咁剪真係唔掂
我寧願去昭旻屋企嗰part整多個任務下星期當半集咁播跟住再整多個主題剪長啲播1.5集咁仲好

似綾瀨遙

可能第一個game
做後製或者拍攝期間發現問題
(個人猜測可能係內容問題，
有啲問題可能過左年齡限制)
導致第一個game要剪到咁

佢個樣都幾百變 完全變咗第2個

鐘國又整親

第一個game係剪得衰d
但成集overall我覺得都ok啊
特別係智孝問套卡通完左喇咩
同埋兩個女嘉賓無啦啦講花栗鼠果到
loop左幾次

已經分唔清在石係真心轉數咁慢 定係做效果 笑死

仲要
第一個game好似幾正
唔知做乜玩玩下由部機打面變左人手車落去

全昭旻素顏好正！

KJKs同石鎮owngoal都好笑
係唔知點解第一個game全cut 比較可惜
下集齊人了

第一個game cut哂
玩到咁辛苦成身污糟晒

岩岩睇到第3個game 就咁睇都幾易扭親

乜老么loveline係韓國個邊好受落咩
點解昭旻一復出就要用半集黎谷

谷年尾拎best couple獎

哭𠹌左 仲要keep住笑 佢條腰本身都唔好

開場又提gary 記憶力差既智孝竟然記得

如果可以請番宋仲基上黎玩就好，
可以睇1大神玩光洙。

可能智孝一世不能忘記Gary

諗起昭旻出事之前
重MK金毛到依家已經黑曬
好似仲瘦咗 心情似未完全放得開
希望佢真係冇事

成日FF十周年捉埋Lizzy Gary翻黎一家人慶祝

有冇人知Lizzy去左邊？

無做藝人了

咁樣推loveline都幾唔自然
兩個都係唔主動 等其他人推 成個感覺都錯哂

我覺得倒不如話昭旻依家喺韓國算幾紅
早排就算佢嗰幾集冇拍runningman嗰陣 喺節目輕輕提下佢都上到naver實時檢索頭幾位

除咗loveline入面嘅世燦尷尬之餘
睇嘅人都好尷尬我會寧願唔好cut第一個game 都好過播依段

其實今集男嘉賓同在石都係遊戲黑洞
仲有光洙最後冇背叛都好笑
不過可能之前集數剪輯同內容比較完整
(仲有上集jessi真係好撚好笑)
所以今集相對覺得麻麻
Anyway 下集昭旻終於回歸 而且預告都好吸引

反loveline還反loveline
呢條片好似播咗十分鐘鬆d
點都唔叫用半集嚟谷啦

在石不嬲唔擅長玩節拍game 仲要扮勁最後炒車

其實我覺得呢集ok喎
真心幾好笑

不過夫夫的世界果個女仔
識踢波既
佢真係識用腳面去射 唔係篤埋去

佢唔擅長到似假膠

今集係幾好笑既 心痛鐘國最後整親要拎冰敷腳

講親足球基本就次次都會提02年世界杯 嗰浸精味真係隔住個mon都聞到

不過都想講好耐 光豬真係成日都著到奇奇怪怪今集嗰兩套都勁唔自然

veronica park

本身好期待探病嗰段
但我睇到嘅只有尷尬.....
條忙內loveline可唔可以摺左佢

果集同大波妹煮飯仔 唔理我

拎撚到咩
咁尷尬
我寧願昭旻同王鼻拎

播左一句monday couple主題曲

仲要唔知點解講講下野會咳

睇慢鏡
原來隻襪都射埋入去好好笑

今集好好笑

智孝心諗：明明前排先睇緊龍珠超

有鐘國大佬係到唔洗驚破相

光洙同昭旻兩個有野?上到屋企兩個面阻阻咁既

咁光洙本身都唔關事 仲要拖落水

明知你地玩Cp 又要做電燈膽

智孝:明明柒達準備第一次威

昭旻岩岩先簽光洙間公司
點會有野
而且有女朋友又有鏡頭影住
就算有世燦一齊
點都會避忌d

昭旻冇化妝姐 使唔使講到黑光洙面
學上面講 本身都唔關我事 俾人拖落水 緊係無奈啦

btw 昭旻好大粒暗瘡 睇黎好大壓力 下集化妝都遮唔到

haha最後1個都冇交點知都係最少要受懲罰 笑死 正宗窮撚

好心條loveline真係完左佢算啦, 畫面又唔好睇, 又夾硬黎

咁有暗瘡唔一定大壓力嘅
最近我戴口罩戴得多都爆好多瘡

直接衝去受罰

好正

今集好似好趕咁，不過最尾隻game好正，唔知係咪前面效果唔好剪哂
btw光洙竟然有交錢但係受罰
哈哈：下禮拜又多個令人頭痛既回歸

今集勁好笑 好有以前既感覺 以前都有呢種大型道具用黎玩遊戲
Haha把聲真係好魔性 唔知點解佢好似大聲講少少野都會覺得好好笑 智孝真係正 但我無睇龍珠 正睇翻譯光洙答已經完左好多年我真係笑死

最後去昭旻屋企見到光洙個嘴都幾傷

唔見左

Rainbow個陣好大波
樣又唔差 不過紅唔起

佢真係好痴線
不過可能以為同柯南嗰d漫畫一樣有頭無尾

因為要谷loveline所以專登冷落光洙姐
有時見世贊玩光洙都覺得有d過份

今集算OK LA 起碼無舊PD果時連睇都唔想睇
無可能集集都似上集咁高質
第3個GAME個足球驚我幾受落WO
可能鍾意踢波所以LIKE
2個女嘉賓都好似識踢波 射罰球又識掃把腳燙去死角
撞射又腳面世界波咁 好驚喜好有效果
有時唔一定要搞笑先叫高質
射果陣我都嘩左聲 估唔到咁有料
BTW 發現現在個PD 會安排至少一個動態GAME
成集睇落去唔會感覺咁悶 GAME與GAME之間分隔鮮明左 唔會膩

近幾期班嘉賓真係人才
人造人18最後嚇到仆街真係笑死

講漏左 第3個GAME既CAM SET得好好 要讚
見佢圍住個場SET左好多個 所以先有咁靚既入球畫面
好專業 完全係足球比賽既精華咁
依D事前功夫睇得出成班PD幕後有心做好多

呢排我諗佢地諗game諗得好辛苦
多數都要室內game

我都同意而家個PD係多咗依類大型game eg今集足球 上集閃避球 再之前既餅乾運送
其實係以前毒撚PD ban哂依類game 定冇人同佢提出

就咁呢張想睇，唔算大，得b炸wo
有無其他角度

毒撚PD無朋友
以前吸引我睇RM就係睇RM既大型製作
真係好強新鮮感 好易入坑
現時都明白成員開始年紀大
遊戲活動量係考慮之一
但新PD係依方面係做得幾好
郁得黎又唔會令成員力不從心

智孝放生嘉賓
比著以前 直接搞掂佢就收工

團體TWICE將出演《Running Man》。

25日根據MARKET NEWS採訪的結果，TWICE已於18日在京畿道一山錄製了SBS的綜藝節目《Running Man》。

之前TWICE曾多次出演《Running Man》，當時TWICE不僅與《Running Man》成員合作，
還展現了"特級三行詩撒嬌"等綜藝感而受到期待。

《Running Man》TWICE篇將於6月中旬播出。

又成隊上...希望唔好又悶到完場啦
諗起上次個三行詩都覺得尷尬

其實個足球game都幾牙煙
雖然好睇
但應該好易扭到腳
一路睇一路覺得會扭到咁

拜託唔好又咕咕嘎嘎

復刻重溫派吓狗糧都要既 D fans鍾意

如果成隊上都預咗悶
分鏡頭都分死 我寧願佢派代表上咪算 唔講野個D就咪鬼上

其實我想睇港女上
但CLC係咪難D

最尾個game完左鍾國要用冰敷腳

難得有足球game睇
好想佢搵返朴智星 柳賢振嗰啲做特輯
佢兩個好好笑

clc有個成員上過 係智孝發火個集 個時gary重係度

鍾國已經扭到

Twice既綜藝感出曬名

舊pd應該都係分隊爭野食+小遊戲
要睇新pd有冇突破喇

呢啲收咗錢宣傳唔會玩啲咩特別嘢

睇得出足球game 班成員都玩得好開心
唔係成日木桶叔叔

好心twice上認哥啦
收視可能仲爆過trot

根本就係應該上認哥 又有話題夠晒爆 唔講嘢嗰啲成員又唔使尷尷尬尬 企喺隔離陪笑就夠

上rm要靠智孝抽水

唔好再玩三行詩
唔好玩個人技

希望有新大型遊戲玩／做集有主題既，三行詩個陣同常餐一樣

咕咕GAGA

佢地好似係隔住上
rm>認哥>rm>認哥-->今次就rm

上兩次comeback都冇上 上次成隊上已經係18年yes or yes 所以今次好應該上

咁你知咩事啦

認哥應該不了，有都應該唔係全部上

Twice 上 不如俾 Itzy上

等下次cb先

Rm周年做過表演嘉賓，留真yuna 應該幾玩得

好掛住以前monday couple互動之後有gary d歌

屌又twice見到佢地就skip
悶撚到無心機睇

仲要幫光洙諗埋
驚佢又整親腳

記得金鐘國教朴智星踢波真係笑4

呢下真係犯晒規

舊pd真係

呢排啲嘉賓都好有效果

其實今集幾好笑喎 由其玩嗌名game個度 笑足成part
睇到又搵twice上真係心鳩淡 我相信大部分睇開rm嘅人一定唔中意

btw有無人覺得呢個pd用啲bgm用得幾好
呢集亞當couple隻bgm真係令我最初追韓國野既回憶翻曬黎

我都好鍾意睇d大型game
呢d先睇得出製作組有用心機去prepare
而唔係淨係不同玩d用口嘅game
都明白依家成員開始年紀大 所以一集一個呢d game我都覺得ok
不過最後鐘國好似整親腳

黑人抬棺材首歌一出笑鬼死我

鐘國最後好似受左腳傷？

全妹個part無想像中好睇 真係尷尷尬尬咁
不過終於返黎

係驚跣親變咗雙腳飛鏟鏟傷人

世贊個下有料到
不愧跟鐘國踢波

第一個game似係才藝表演喎，字幕打咗熱身game，又有講撒嬌三種類，呢啲唔係以前成日叫cut㗎咩好初期嘅rm都有試過咁cut啦

今次無得同光洙撒嬌
係咪同世贊撒

twice成隊上實悶
唔係想黑twice
睇下新PD點處理都好 好過毒撚都收貨
毒撚實在太廢

個男嘉賓仲懵過智孝

一聽到都笑咗估唔到佢地跟得咁貼

邊到
冇印象聽到

KJK好正

呢個真
佢地除左撒嬌之外真係冇乜梗
希望嗰集唔好咁悶

冇記錯係熱身遊戲之前 講今日任務規則果到

新PD,好似係鍾意外國野，
見佢簡歌都係外國向

光洙個咀係咪整親要縫針？

光洙真係好慘做乜都係好似罪人咁

一開始個game搞到成員污糟曬最後唔播之前毒撚都好似試過 俾人屌到pkbtw後面足球幾好睇 但係好驚佢哋跌親

係特別鐘國 跌一跌條腰係咁先
但都幾好笑

成班淨係諗點唔駛罰

都係星球大戰

講明先 我係twice fans
不過都認同
成隊9個人分鏡頭一定分到成集好悶/隔硬黎
仲要半隊係外國人 綜藝如果唔係fans 真係
不過都希望大家體諒吓

請問一下今日個集去昭旻屋企播左首歌，係邊一首？

利申 唔肯定

定係呢隻？

係呢首，唔該哂樓上巴打

睇到又J返02世界盃 上一秒笑緊 下一秒即刻想skip

冇錯 成17個人真係難分組同分鏡頭
加埋佢地綜藝感
真係考新PD功力

老實講 由2013年開始睇 當時係準備dse太大壓力
一個禮拜一集 真係好減壓 食下零食咁 嗰90分鐘真係好開心
到宜家 7年 就算係再無聊 再悶 都覺得好好睇
情懷嘅嘢 真係無得取代
btw 覺得應該可以拍多三兩年（希望越耐越好）
可能韓國收視麻麻地 但論亞洲影響力 真係無第二個綜藝節目可以勁過RM
可以周圍開fans meeting 開咗咁多年
應該夠sbs搵唔少掛
而且就算換節目 sbs宜家都應該難拎得出一個同running man同等影響力嘅節目 更遑論 要成長到running man嘅高度

昭旻真係好正

上星期見到預告已經諗，光洙啱啱先好返，會唔會有啲危險
點知老虎

其實點解

黑哨

係呀2015果時睿恩上過 同HaHa一組 見到今集男嘉賓金旻奎都諗起之前佢同Elkie拍過劇

因為韓國主場球證極偏幫韓國隊 你當而家香港法治對藍絲同警察咁啦

佢幾QQ

唔睇波既人睇完都會覺得當年黑哨係幾撚癡線。
入波唔計，屈人插水仲紅牌人，踢人個頭，批踭，凌空雙腳飛剷...講得出既嗱咋招都用齊。
每次見韓國人拎呢次入四強嚟打J都覺得好撚嘔心

우리 형 바보 아니다!!!!!!

有聲

雖然我唔係球迷
但知道呢件事之後見到d插播畫面都覺得好不安
朴智星當年仲有份踢
係b站睇仲見有彈幕話如果自己國家拎到呢個名次係未黑哨都會好似南韓人咁一樣咁自豪

韓國足球真係似打MMA
依家都咁癡線

其實先唔理黑哨定唔黑哨
但係j足十幾年真係有啲戇鳩
仲2002今年2020啦
不過佢地要講都冇乜辦法

南韓人同支那人其實都無乜分別
超自卑變超自大
又無乜道德觀念

啱 所以我覺得南韓只係包裝得好啲嘅支那

撇除黑哨嘅話
入世界杯4強j一世啦

琴晚睇咗前一集
好好笑
智英好cute
jessi好有綜藝感，不過有時人地part都插把咀又差啲

唔黑哨16都唔方入到
8一定唔得

有少少良知都應該避開唔好再提
提出黎都覺得醜

我淨係知全世界憎支那人多過南韓人好多
南韓人拍馬都追唔上

如果支那入到世界盃4強，應該J得仲勁。分分鐘會全國放假慶祝

呢種係佢地建立民族意識既方法
有助佢地團結
香港有部分人建立唔到呢種意識咪會為錢為前途賣港

佢地理撚得你，4強已袋

真係會有排j
上流攞完Oscar一定會又j一世

冇可能啦
南韓都叫入到分組賽 雖然 02後都係分組賽出局 唯一16強係10年
但支那係入唔到分組賽

02分組賽咪又係主辦國身份直入

咁公道講句 02之前同之後南韓都係靠自己入到
反而支就係因為02年日韓都係主辦國自動入而執雞入到，仲要俾人炒蛋

咁好正常嘅

厲害了我的國

亞洲第一次喎，唔使佢哋自j都名流青史啦

正常J一世
係西方人最高舞台上拎最高既獎
亞洲之光WO

有啲懷念個陣會搵路人一齊玩

有集係拔河 有集係搵啲呀嬸同佢地一齊做戲 haha要公主抱阿豬媽個集 笑到我死

HAHA後尾枕頂波幾型仲要入埋

塊地應該軟地黎架？ 如果唔係 下下線低跌落去都好痛

想篤佢酒窩

小朋友玩個啲吹氣場黎

我地攞東亞運金牌都係咁j啦

如果香港體育界/香港電影有咁既成就我都會j一世
因為係代表自己國家既榮耀
我係國民都會覺得自豪

jessi

叢林都摺埋

jessi真係少數煩膠得嚟又好好笑

停播咋喎
肺炎 你想點拍

昭旻下集翻黎
同埋twice上黎預咗尷尬或者悶

韓國文化係鍾意依味野 無計

真係有料都算

問題係依家根本一d都唔光彩

唔係RM嘅粉絲都唔知嘅

agger
上流j一世都理解，至少係實至名歸
但02世界盃我諗得佢地會j，而我地甚至全世界都會覺得嘔心

咁緊係得佢地j
自己國家

隊隊波贏完都3分已袋理撚得你 緊係j 鍠疤獌嗰啲喺歐聯拎唔知幾多著數 唔通佢哋又會話唔好意思咩世界杯四強喎 我哋拎東亞都j到而家啦

所以由鳩佢地j算啦

變左講波

咩波先

唔講2002黑哨 朴智星算係咁
要J就J朴智星

我覺得今集嗰三個嘉賓會俾鐘國拉去踢足球

點會拉女去踢

唔熟點會拉

其實世贊俾鐘國拉去踢波後，真係似模似樣
個下tackle
跟鐘國踢波應該真係好攰

最衰而家冇咗夢想盃

你估容易㗎
凌晨都要畀人捉佢踢波

次次鐘國踢波都會笑佢只係一個鍾意踢波嘅人

諗返起佢比普巴撚嗰下

鐘國:我驚整傷佢呀

拉左先會熟

朴智星真係集集經典

鐘國真係玩完個遊戲傷左 佢班兄弟喺youtube live個到講
所以鐘國最後先拎住冰敷住

跟住第二日又要繼續錄rm

tvn新劇oh my baby有lizzy

不過睇得出佢係開心既
啲遊戲啱佢心意

近呢幾年已經冇個個星期追RM ( 以前係每個星期凌晨一更新就即睇 )
跟上最有印象已經係 1%旅行 同埋 全球家族旅行

依家耐唔耐都會睇下RM發展成點
但好似國內拍攝請親啲嘉賓上黎都係宣傳居多
( 上得黎一集 , 相對冇玩得咁放同好笑 )

想問問跟呢一兩年有冇邊個企劃好睇？
( 通常連續拍幾集都會好笑 ..... 李相燁、李多熙、洪真英、姜漢娜 呢啲上慣黎玩熟左就好好睇 )

我幾鍾意去旅行果啲

全球計劃真係撞啱有火花先咁好笑
俾個PD執到寶

都要佢設計咗個企劃出嚟先好睇既唔好講到佢坐喺到執咁

唔算執到啦
啲嘉賓都係之前上過rm見咁有火花先會再請佢地嚟拍全球計劃姐

哈哈一開始嗰個超長英文名

由佢走左到而家多左咁多新野
就好明顯係佢拎住枝旗壓哂全部意見
無限loop既才藝表演，個排我完全係飛住咁睇running man

遊戲規則複雜到

全球計劃個排唔太掂喎
錢就洗得多,但好睇程度及唔上新pd近呢10集左右既野

去到英國都係玩 忍笑 桶叔叔

都有可能佢冇朋友，所有橋都唔同佢提出

唔知負評嗰啲係咩意思啦 但係如果因為毒撚其他悶到仆街既集數而忽視佢做出好睇既集數 我覺得有啲唔公平

我覺得驚嚇嗰排幾好睇

DLLM真係哭𠹌左
仲有上次黎香港夾硬整個Running 麵出黎

我都覺 完全係成員加四個固定嘉賓carry
去英國都要玩桶叔叔
使乜去英國 用綠幕後製background 錄影廠玩都一樣啦

仲有一個問題係你做旅行特輯無問題
但唔係不停係咁做囉
個排好似旅行特輯夾夾埋做左年幾有多.....

與麵同行
仲要香港人介紹食牛排
佢呃韓國人就得 我地香港人點會推薦食牛排 完全係有心留難

叫做有風景睇下，落地都係個堆game
所以先話佢好命，搵到班有火花既先有效果出黎
個排你一見到有一堆idol既上節目已經預到佢會玩咩

沙嗲王係麵店
藍還藍
大大幅圖係度你真係當人盲左咩

仲要原本唔係因為肺炎嘅話今年年頭好似又去歐洲拍特輯

咁好彩佢去唔到
btw 其實年初個時都幾好睇 有迴光反照感覺

頭幾次做啲反轉其實都幾好睇 可惜後尾就係因為好睇佢就不停翻炒
剪得haha愈唔關事佢就一定係spy 有spy一定有間房 規則一定係誤導你 但係其實一聽就知咩事

仲想偶遇發哥

即係好似玩筒叔叔同埋輪盤其實係冇問題，但係集集都玩啲一模一樣嘅嘢佢唔悶啲觀眾都悶啦

出去同啲外國人玩下game都好啊

越南 澳門特輯

佢未睇又點知今集好笑啫

個餅乾game我覺得係成集最悶一part 前後都幾ok

原來Haha同Skull啲歌好好聽呢幾日洗曬腦

介返英超代表有熱刺

Crazy 本身日本仔咁勁都入唔到
以為你泡菜係亞洲之光 原來...

黑哨 但係點解輸左
巴西太強

支那足球夢

仲諗推得咁快

睇jessi

鐘國個新廣告型到
佢拍熊孩子之後 放開左肯露肉

beautiful girl同釜山假期幾正

Any link?

Gary ig淨係有同Haha一個互相follow

光豬真係去咗一日三餐

유 이 보고십다

以前成日上嗰班而家都冇上

Former Running Man PD Jung Chul Min got married today

Yoo Jae Suk officiated the wedding
Hong Jin Young sang the congratulatory song

Ji Suk Jin, Haha, Lee Kwangsoo, BLACKPINK Jennie, Oh My Girl YooA, Hyojung, Seunghee all attended

鐘國智孝無去

Jennie 竟然有去

感覺鐘國唔係幾鐘意鄭哲民

美秋里

成日都有意無意串佢
俾我都唔鐘意啦 無啦啦被下車

下車應該唔係個pd一個既意思？照計唔會一個決定曬

之前唔係話係高層叫唔關pd事咩？其實究竟係pd叫定高層叫佢地下車

之前係ig d相係咁著 Adidas
衣加要轉啦

漢娜都有去

我諗冇去嗰啲唔得閒啫

韓網有無屌鬼

RM成員得4個有去
鐘國好似錄voice of Korea
智孝宅家都唔去？

絲打 智孝要出新劇啦

係咩 唔清楚

餅乾game竟然最悶 唔怪得你咁鐘意幫毒撚pd護航

我都唔明點解有親毒撚PD 既壞話 佢就會走出黎應
同佢有親咩

人地要宣傳新戲 應該比人局住要上啦

佢同車勝元套sinkhole

可能我對啲整污糟既笑點麻麻哋

咁啱見到應下啫 有親我就唔會話佢啲game悶啦 你如果有留意其實我冇乜讚過佢

入侵者係唔係冇喺香港上

我諗冇去嗰啲訓左教啫

世贊都無可能小射手

我見好似有人講到鍾國唔中意佢先冇去咁 我錯

應該無啦

呢個時勢少左咁多人睇戲 寧願佢唔好上 顯得個數好差

最右個個唔係昭旻咩？

連somin細佬都有去

智孝六月新戲上七月新劇上 又接左一套新戲 點會係宅係家

rm好多時都會整污糟喎

rm印象中最好笑嗰啲都唔係呢種

佢都無話整污糟就等於最好笑

我都冇咁講 我淨係話麻麻哋呢隻同對我嚟講最好笑嗰啲多數唔係呢隻 唔使下下起曬鋼

咁人地真係只係覺得整污糟好笑 都無話最好笑嗰啲係呢種
你就話最好笑嗰啲都唔係呢種 打稻草人
話下你 就話人起鋼

我講自己諗法炸喎 幾時有話係佢既意思

咁都起晒鋼
又係你自己講整污糟嘅笑點麻麻地

係呀 不過佢好似誤會咗小小 我咪解釋翻

咁你唔好話無咁講啦
直接認自己講錯算啦
何況人地都無起鋼你就話人起鋼

你誤會咗 佢話你冇講整污糟最好笑 我覆佢我冇話你有

咁你覆我個句又真係9唔搭8

兩句野有關係都叫9唔搭8你中意啦

love inside都好洗腦好聽

望到呢啲好似罵戰但句句SOSAD又感覺幾和諧

石智孝

見到石鎮玩抖音有啲唔開胃，想unfollow

咁佢自己都知自己啲人氣喺邊到最高
為左迎合嗰個地方啲人 佢都要扮下小丑架啦

我已經頂唔順 unfollowed

抖陰歐美好紅
聽講過連美軍都用黎落廣告

全世界大把人玩緊 唔關迎唔迎合支那事
支那一早禁左韓

係要將件事講到咁負面
大把韓星都玩抖音 算係流行文化
抵制支那又未去到全球既事

同埋以我所知抖音都有分中國版同非中國版 即係tiktok

無記錯，上年定上上年有一集開場隻game就係幫抖陰宣傳（有兩個運動員上嚟，Running mate做客席主持個集）

大家國情都唔同 正如日韓關係差 我地都唔會感受到點解韓國人會咁唔鍾意日本
人地都冇必要要理解我地點解咁憎支那

係，好多鬼佬玩

下個禮拜就Twice 預告睇有撕名牌 希望好睇

而家好多韓團一Comeback 就點都要係TikTok Up D垃圾片上去
望見到覺得

講到尾咪又係支那輸出劣質文化
不用分那麼細

睇到一半忍唔住入嚟
久違嘅feel觸cross

依家啲網全部都畫質好差

睇到好緊張 吹奏新PD

智孝好窩心係天使

下集預告好似有twice嘅才藝表演？

今集真係好好睇

好似好耐冇試過成集都係以劇情做主導

好耐無試過真係覺得幾懸疑同緊張 成集營造嘅氣氛都好好

含劇透

同埋今集石鎮嘅份量會唔會少得可憐

幾年冇睇rm，想問下呢一兩年有邊啲集數值得睇？感謝

未講哂對白就暈咗

所以前面傾偈我覺得俾多左時間

同埋終於見到8個成員肯架車到無其他人

Diu最後嚇撚死

我覺得今集細佬仔睇完會變童年陰影，好耐冇試過睇runningman睇到咁肉緊

今集好正 新PD比上一個好太多

Jessi個集係最好笑既話，今集就肯定係最高質一集
真係要大大力吹奏崔PD

真係好耐未試過劇情類推理
我一路睇一路起雞皮
最後智孝發現相機個張稻草人大頭真係嚇撚死
唔係要掂過個箱先會撕咩？鐘國有掂過？

Btw鐘國傷得幾嚴重，成集都要就住就住行，連俾人撕都唔走，如果唔係都想睇兩個對決

今集真係世界級
成集個節奏緊張到

鬼電梯係邊集？
今集個氣氛做得好好 真係keep住解謎

越放越近個幕嚇撚死

20170820

好撚高汁喎頂今集
完全feel到寶弼pd嘅心機

Dklm 半夜三更比隻稻草人嚇死
本身一開始入村個D草人都好可怕

好耐冇出室外玩
今集個劇情氣氛幾好 睇到幾刺激

今集真心唔錯 好耐冇貫穿成集嘅劇情 唔係好好笑但係好高質 真係要吹奏吓新pd
睇呢集令我諗翻起之前有集咩憤怒病毒主題 又係得成員自己玩同推理（仲要鐘國好似都咁啱整親）

今集真係估唔到

真係俾隻稻草人嚇死
仲要夜媽媽 啲bgm又係好恐怖好懸疑咁
但真係好睇

在石一開始比個箱智孝拎 會唔會佢知道要掂過個箱先可以玩落去如果唔係智孝冇掂過就冇得撕佢

今集會唔會比人投訴嚇親啲細路

今集高質到仆街
幾耐冇睇過反轉

納涼果d都冇事啦屌

上一集踢波係尾段鐘國要攞冰敷住隻腳

今集有料 用d村民開個局出黎比佢地解
佢地又幾好戲 條女真係好似痴線婆
同埋全程冇小遊戲 越睇越想屌毒撚pd

呢集係RUNNING MAN 全盛時期既質素

如果唔係鐘國腳傷想睇佢同嘉賓PK一下

btw 最近幾星期睇都笑得好大聲
連我媽都話好耐無見我睇依套嘢睇到咁開心
我同佢講嗰個成日玩桶叔叔 輪盤嘅PD走咗換咗人呀~
佢都同我講恭喜

今集係神回

咪就係
「非中國版 即係tiktok」
我睇到眼都突咁都幫強國野兜到
唔通改個英文名叫Tiktok就高級啲？

咩野「全世界人都玩緊 唔關迎合支那事」
人玩你就要跟住玩？

唔係想轉登講政治野 個個都排斥緊支那野同時
你地覺得無問題 好小事 所以咪積少成多囉

雖然唔想話劇本
但稻草人撕光洙嗰下嘅剪接明顯前後用咗兩個take
有冇人留意/解答到？

個故事好正
好似睇咗套懸疑片咁

兩個鏡頭 唔同角度姐

其實都有其他幕穿崩。一開始鍾國同智孝係有發現到隻稻草人，但嗰時仲係嗰假人，可以由條褲同腳睇得出，依吓係有啲問題。明明之前係假但變咗真，咁玩死班主持。

未開始睇新果集 但想知今集算唔算好睇

好好睇有啲返返去全盛時期

好撚好睇
勸你快啲睇
聽日可能周圍都劇透

煮緊麵準備睇住食

屌你今集好高汁
但夜晚晚熄曬燈自己一個睇真心嚇撚死
成程都驚到仆街
無記錯對上一次驚到咁係秀智同智孝個集
新PD真心好正

今集唔錯 懸疑加推理
中段已經估到稻草人有啲嘢 村民合照同附近周圍都有好多企喺到
同埋有啲鏡頭拍到好似有人喺背後偷窺咁
但撕光洙同相機啲相衝前真係嚇一嚇
btw嗰四姊妹原來真係純粹路人嚟 大神仲要殺咗一個

我都有諗呢個問題
但係都識講係一開始大家都未搵到線索直接搵到個boss真係唔洗錄 繼續錄只會劇本成份更高。呢隻boss幾時出擊撕人都好講timing 應該都需要工作人員算過曬大家位置先出得手。

今集淨係個post推咁快就知好睇
大頭個嚇左出聲

btw預告已經有 shy shy shy，下集真係要有心理準備

今集做得好好個氣氛好緊張
初頭都有9估稻草人會唔會係真人扮但係俾劇情帶到唔記得咗，最後都俾佢嚇親

今集真係無得彈真係好正
啲角色演技唔差 真係帶到種恐怖氣氛出嚟

但我想知世贊拎住果個箱同其他箱係有咩係入面？

今集正到
捱夜睇都抵

人地外國玩唔玩其實關你咩事
咁外國個個都玩支那廠D GAME啦
你洗唔洗逐個屌
香港要鬥黃 去到外國都要鬥？
有時唔洗霸道到咁

睇情景開頭就覺得個形式同ep286好似（都係haha做主角）
但今次冇咁劇本
個剪接真心正 節奏緊湊

不過始終覺得jessi嗰集好笑啲

每個國家國情都唔同 日韓關係夠差啦
唔通韓國人又要批鬥香港人崇日咩
劣質還劣質 人地外國玩唔玩 唔洗批鬥埋一份
唔洗話咩人地玩就要跟住玩 無限上綱

計好笑就一定係jessi嗰集，今集係賣劇情

睇多啲新聞 緊貼啲會好啲
抖音政治立場咁明顯 唔好同我講國情唔同
你唔批鬥 大把人批鬥

樓上D巴絲打唔該唔好用加密回覆，呢個post 無呢個需要

回番你句
「大把韓星都玩抖音 算係流行文化」

支那輸出垃圾軟文化 講到好似當代重要流行文化咁款
人地大陸啲人開抖豆拎黎直播賺錢咋大佬
唔好講到好似宣傳文化咁先啦

再者你話「咁外國個個都玩支那廠D GAME啦」
暴雪？全世界因為上年年尾單野抵制緊啦啵
我洗撚屌？

抵制完一陣 件事過咗咪玩返囉
人地抵制係因為影響到佢地 唔影響就繼續玩啦
就連當事人都玩返繼續打比賽 而股價又升返上去
我既意思好簡單 人地外國人玩咩 係人地既自由 唔需要係度批鬥
你要加鹽加醋 無限上綱係你既事

下集有twice
唔觀望

你諗野都幾跳脫神奇
喺到講支那文化入侵就話批鬥
即係依家要多啲鼓勵人 喂你去玩抖音啦 因為你係外國人 我地香港人唔理你架
即係我要鼓勵依到啲人食住美心飲住喜茶拎住華為睇rm？咁先唔叫批鬥？
岩呀 全世界圍屌緊支那個陣 重有你幫手擋住
唔通你係繼伊朗同北韓之外嘅盟友？

你要屌咪自己去石鎮個IG留言囉
話你唔需要批鬥外國人 就話鼓勵緊香港人玩
所以咪話你鍾意無限上綱係你既事
大J玩LOL 又唔見你批鬥埋

當連人地玩抖音 你都可以無感覺個陣
我只可以講句：依位巴打希望你早日投黃就算你係對家 希望你早日有番啲良知

Btw唔夠講就叫人去石鎮ig屌同屌埋大j
但我屌緊個對象係你本人 你拎人地做擋箭牌做咩

你鍾意咪自己去twiiter reddit批鬥外國人流行支那文化囉
係咪要讚你好叻好醒好偉大
你咁醒自己又retweet緊D咩 又有無幫手推下外國戰線
唔好得把口係連登留言批鬥 無撚用

咁大J玩緊LOL 你又有咩感覺

係咪連登留言吓就有用
人地玩抖音 係咪就要屌人老母先叫有感覺
唔夠講？ 我用緊例子答你咋喎
你點解自己唔留言屌大J 石鎮 要係連登留言屌外國人

所以咪講緊外國人批鬥既理由 唔同香港人囉
部分香港人可能連咩係BLM都唔知

下集真係堅考新PD個牌， 其實TWICE 全員上RM ， 不論開場同遊戲都好難搞， 如果下集佢都可以拍得精彩， 我真心會吹奏佢

btw其實佢一接手到依家咁多集我都覺得好正

「唔夠講？ 我用緊例子答你咋喎」
你啲例子薄弱到呢覆得多就有point？
幫自己收多啲負評？

「係咪連登留言吓就有用」
Bin緊自己？

「咁大J玩緊LOL 你又有咩感覺」
我屌緊你啵 做咩係咁兜？

「你點解自己唔留言屌大J 石鎮 要係連登留言屌外國人」
你都識講依到邊到黎
限制左外國人都唔比屌？

「人地玩抖音 係咪就要屌人老母先叫有感覺」
最神奇係你問我對大j有咩感覺
你暗戀人地？

姑咕嫁加個次真係

批鬥中共都要同一理由？
一個咁邪惡嘅政治
都要咭同種族嘅人一致理由先可以批鬥？

我估係第一下個稻草人彈出嚟撕光洙名牌嗰陣嚇親啲vj搞到某啲角度冇拍好，所以補拍左嗰個shot

有D野唔洗畫出腸 你咁固執無咩意思
你要做苦行憎咪做飽去 吓吓批鬥人無用
希望你睇rm唔係睇緊簡體字

你咁藍又真係唔洗畫出腸

你覺得係運登批鬥係有用 咁你咪加油努力 繼續留言狙擊
叫你唔好唔洗係度批鬥外國人就標籤係藍
已經無咩討論空間 你要做苦行憎 做連衛兵就慢慢
加油

達哥單野都唔係今日既事 到而家都要做連衛兵 咪做飽去

不過老實講twice呢隊嘢太難carry，我就要求比較低，下集唔太悶我就收貨
同埋希望twice上嚟個收視真係會升返小小

同埋幾傻仔先會介意連登D負評
依度講兩句全昭旻 已經固定負評
達哥咁多負評 到開直播一樣成堆人睇
都係個句 希望你睇RM唔係用支那網 唔係簡體字
記得嚴以律己 做好榜樣 我係好支持

話唔好睇一陣d once入來爆閘

必觸CROSS

剪接救左呢集
拍攝時間應該好短
其實個稻草人第一次衝出黎 另外三個唔走 根本可以夾埋鍾國贏
不過見到國兒又係帶傷拍真係好陰公
睇到中段我有幻想過係國兒扮傷

昭旻好慘 就咁就比人OUT咗
光洙一定嚇死

我一路睇都諗起佢，今集好有獵人feel，我覺得超越咗嗰幾集添

感覺下集樓梯個遊戲又係好危險
希望唔好有咩意外又剪走哂

今集rm上翻全盛時期水準超好睇 好耐都冇一個真正故事特輯 好有鑽石山莊嗰集既feel應該係兩年來最好睇既一集

我一路睇一路個腦諗緊白雪公主同鑽石山莊嗰兩集個人覺得超越咗呢兩集

我以為out咗嗰啲會變稻草人見冇監獄

鐘國今集拐得好勁下

唔知崔PD會點剪
如果咁都救得，真係上神台

如果話鬼電梯係毒撚代表作，今集至少係崔PD至今代表作
成集個剪接劇情都好順 而且又帶動到氣氛
希望佢會做納涼特輯

上集收視5.9%
今集6.5%

仲以為咁好睇無罵戰 點知咁都有罵戰
需要政治正確個D位就唔正確 HI波邊就當自己做左好多野咁
鬼唔撚知支那輸出垃圾咩 問題係人地外國唔覺得係垃圾仲玩得好撚過癮呀嘛
不嬲都話自己香港自己救 當你以為外國twitter好撚多人boycott支那既時侯
諗返個實際情況先啦唔該
NBA開季前 Lebron James咪又係失言 Twitter俾人進攻話boycott
連登直頭出埋POST慶祝Lebron James職業生涯已完

結果係點呀 開季第一場 門口的確有幾條友舉牌反佢既
之後呢? 場場MVPMVP咁叫啦

所以你話共雪俾人抵制我真係笑撚左
我可以話俾你聽 共雪依家馬照跑舞照跳
Riot Games，100%
Grinding Gear Games，80%
Epic Games，48.4%
Funcom，29%
Bluehole，11.5%
Ubisoft，5%
以上係騰訊持有股份 杯晒先講啦 LOL依家仲多人玩到傻
你係咁撚政治正確就唔好睇支那翻譯啦 支那翻譯都係輸出緊支那文化架
希望你講得出做得到

設計得好正，如果成員out左變埋草人就仲正，不過咁樣草人會太強
可惜鐘國上集傷左

不過HAHA同在石2個都夠贏佢 其實佢又唔算真係咁大優勢

主要係草人太有壓迫感，第一次睇肯定嚇一嚇

明明個稻草人撕佢地個陣有4個人未out可以4打1 點知佢哋跑走哂留返鐘國被撕
如果鐘國冇傷同個光頭佬鬥撕應該都幾好睇

但其實搶頂帽易過撕名俾啵

所以咪話佢優勢唔大 佢1追4個到如果3個無膽鬼肯返轉頭已經輕鬆贏

個面具有D癲

不過第一下要走先營造到嗰個氣氛

如果今集係黃昏開始拍
慢慢入夜應該會史上最恐怖

可惜RM已再無2日1夜

可能真係驚嚇親細路
一早知個種納涼特輯家長可以叫小朋友唔好睇
但呢種避唔到

好想睇佢哋係酒店叫起身

Iu唱歌叫起身

新pd有機會搞番2日1夜，睇到佢都慢慢玩番之前rm既野

依個要同成員夾行程
印象中唔計出國特輯，對上一次2日1夜係2018年頭去濟洲島個次
個次仲有荷娜

我反而想睇佢地好似以前凌晨係個商場到玩
真係集集都刺激

而家諗番成集開頭同結尾都幾大反差，一開始大家開開心心，食個靚lunch 傾下計 搞下笑，到之後就係懸疑解迷，加少少恐怖，睇到成集都好有心機舖排。

有無人好奇點解追擊個下啲vj要打格仔既
平時明明連大頭都影過

我都好奇
而且今集畫面接近完全無VJ入鏡
好似睇戲

村長好撚好笑，即場爆肚

係咁朱古力朱古力，到昭旻再比朱古力個時村長都忍唔住笑

幾年冇睇rm，一睇返就俾我撞到集咁高汁完全可以拍做懸疑片一開始以為光豬係boss，跟住以為金三妹，再之後以為昭旻，最後逐個洗脫嫌疑，跟線索揭曉final boss，正到

好睇
如果我係智孝睇完嗰幾張相再即刻比人撕
一定嚇撚到瀨尿

又會夾到個時間啱啱好都有

可能見智孝攰到成舊石咁製作組想佢早啲休息

今集有啲位劇本味有啲濃
個feel有啲似大神同光洙拍個套犯人就是你
但係無可否認係幾好睇

光洙打電話果度,兩個VJ都好識拍
一個用偷拍手法 一個zoom 大頭
但兩個都唔會拍到另一個VJ
blur VJ 我諗係想我地更加融入個劇情

入村果下已經feel到係鬼故主題但無諗過係草人
係最後撕光洙果度先
睇返光子周圍望果兩張相 先發現後面個草人唔同佐位

村長想食朱古力咁啱又有得賣果下 等我仲以為真係hits
呢招好賤

大神入去屠村

智孝想點.....
完全無意欲講野

一個用偷拍手法 一個zoom 大頭
依個真
新PD連拍攝手耘都落左唔少功夫
真係好有心

一路睇一路驚犯人會出嚟撕光洙

好撚高汁好彩我係朝早睇 如果唔係實嚇死 同埋我以為光豬同光子真係有關係

佢似冇時間講野多 一開始爆個石頭都夠好笑啦

大神黑眼圈好勁 係咪隔離呢排d企劃太chur
又整炸雞 跟住又同孝利rain夾混聲group

下集有twice睇定b就夠了

不嬲玩呢啲都預佢解唔到多

睇黎10週年係賣情懷/玩番以前既game
ig叫人comment最有趣既集數

上次困咗喺間房到 困到出面發生咩事都唔知 光洙又掛住做間諜冇理佢

好彩今集唔係夜晚睇
如果唔係實嚇死

期待下集 預告已經feel到佢哋好放

石鎮哥都幾慘次次都咁

race start

如果夜晚拍呢集，應該仲恐怖

草人一路追，世贊一路跑一路叫笑到我
日光日白個草人真係有喲恐怖

其實如果扮傷都會幾經典
早一日既拍攝已經要扮定受傷

真 有心做 有心諗 係睇得出

但我估唔到佢聯絡昭旻聯絡得咁密
以為佢地唔熟
但私底下智孝應該好關心人

啲稻草人個樣堅係恐怖 比人淘汰啲叫聲真係好驚咁
好耐冇試過呢個成集解迷既theme 真係會緊張同好奇結局係點
之前有好長時間係啲hints 係集中兩個人 跟住其中一個係spy 睇完對個結局係冇印象
今集真係有故事, 唔係出張卡仔邊個係spy就算

咁其實光洙同光子對話係咪冇特別野 特登嫁禍佢
最尾稻草人除罩, 下面係另一個罩 係咪blogger唔出得樣

睇佢CHANNEL 佢本身唔出樣

一郁嗰下，加埋相，堅係嚇一嚇
黃昏or夜晚拍，應該嚇死

Twice就冇期望喇，預告rundown應該係 開場+個人技-> 一個game->撕名牌，新pd考牌難關，希望剪出驚喜

又係twice牌撒嬌 好奇點解香港冇撒嬌呢種文化港女姑姑㗎加應該幾好笑

花家姐
真係架 點解既 你好叻呀

諗起毒撚PD 整既hints
唔出仲好過

聽到有shy shy shy

花家姐

佢既故事特輯九成都冇包裝就算將前面嗰幾part調轉集數用都得

直接話某角色唔係邊個邊個
又或者係某幾個人入面其中一個
但係篩走果幾個之後其實都係9估
印象比較深刻係哈帝斯果集成功fake到人
其他推理就

1:27自己睇
根本兩樣野黎

有啲老尷

我覺得有啲位制作組會互相通報
就好似今次智孝咁
佢去相機hit位置
制作組就會叫boss過嚟撕佢

智孝淨係睇相都嚇死啦重要後面見到佢 真係CLS

Hint

好撚正
玩鳩人

都估到又有撒嬌三行詩之類嘅嘢出現
但有撕名牌睇應該冇咁悶啩

我都有諗過
如果真係再早幾日叫佢早一日扮傷
我諗真係呃晒佢地

你以為子瑜胡椒炸彈嗰次虛無到

我以為會係秋成勳

如果係呢啲大牌嘉賓應該唔會咁耐都唔出樣

累全家果次?

世燦被捉嗰part真心好好笑
雖然有剪接
但佢似真驚
尤其係斜坡跑落去 佢真係驚到出力跑

同埋其實崔民秀應該無咁易撕到金鐘國
之前都係直接用輩份ko金鐘國

咁岩個鋪頭真係有朱古力賣

今集真係好好睇,睇得好緊湊,有時搞笑有時製造緊張感

痴線妹李光子係邊個黎

好耐冇係rm睇過呢種故事式綜藝 唔係齋玩game 有返以前ge feel 新pd加油

但鐘國有掂過寶箱？

可能掂過無cut出嚟

後來佢out咗 個稻草人同haha佢哋打緊嘅時候經過佢面前 佢都嚇到叫出聲

我覺得有少少似事後補錄
時間真係太啱

昭旻好似真係變左 講野同表情都狠左

唔同角度

無需要定唔可以先 人地中意用都唔比？

話係劇本 不如講係製作組VS RM會正確D
隻稻草人一定係跟指示做野

鬼姐妹真係好高質
由頭連貫到尾

今集真係好高質 好耐無玩劇情推理

最尾鐘國同嘉賓抱個時 鐘國偷偷地摸左人幾下背隻 確認肌肉量？
可惜鐘國受傷 如果唔係就可以睇佢地認真1V1

我係去到在石一連串解密個度開始就覺得有d時間太岩

但整體做到個氣氛都幾好

以前都係咁 音樂節 國鐘都係好岩timing出現

光子出場既時候 唔知點解會唸起僵屍特輯

同粉字一樣 唔需要 你上得黎就預睇左

人地都係提下姐 唔洗幹起曬

係久違既推理呀
終於有番追rm既感覺

係
不過唔係做到出晒面(eg RM vs 叢林)又好睇嘅話
我又無咩所謂

真

勁多位都影埋啲稻草人入鏡

一睇到相機提示就要即死唔係嘅話玩唔到落去
諗起有次佢又好早發現spy提示係個金字 即刻俾鐘國撕咗

毒撚啲hints好on9
game1 game2 贏先得1個提示咁大把
final mission就提示放題
咁早頭咁辛苦爭黎托咩

開頭talk 石智孝嗰度已經幾好笑
冇諗過之後成集都咁高質
有久違嘅推理劇情
石鎮同光頭洙嘅’必觸cross’
仲有race start
新pd真係好有心機做

*光洙

所以我真係好想佢做納涼特輯
對上一次已經係鬼電梯
新PD感覺上知rm係做咩起家，所以接手以來都有慢慢加番以前既野落去
所以期待做納涼特輯，希望可以重現鬼姊妹經典

另外，《RM》將於今日播出最新一集，早前身體不適停工的全昭旻，將由今集起回歸節目，全昭旻坦言相隔逾月的錄影工作令她大感期待，又指：「休息時知道了朋友的珍貴，特別我分清了《RM》成員中誰是真正的為我着想、愛我。」預告爆料，同時她亦在IG上載靚相，表示自己已恢復健康。

蘋果新聞睇到，昭旻後面果句堅定流？

haha每次做呢啲角色都做得好好

唔係石鎮到咩 石鎮不嬲好錫智孝

未睇今集？
佢明顯係開玩笑

今集開頭有呢段
主要係講世贊後期一啲都唔關心佢

今集睇咗三次，真係好正

我仲以為鐘國係boss諗住會係haha同在錫解鎖個時撕左佢地

好在，未睇以為失言講左d咩事實出黎

今集有好多嫌疑犯：光洙、昭旻、鐘國、haha

今集最好笑我覺得係最尾haha話拎返屋企都冇用
希望下集個樓梯唔會凳到班大叔腰椎間盤突出

岩岩睇番4個人走佬果幕 第一次見到鐘國嚇左一跳
一直覺得反射神經快容易被嚇

屌好撚驚
成集就算睇咗呢到知咩事都一樣俾啲音樂同剪接整到好撚緊張

個稻草人撕佢名牌個時好驚會令佢傷勢惡化

我覺得佢似無出力追haha

笑撚左
你咁一講真係覺得好無謂
特別係車上嘅5秒乜乜乜無贏過咁濟

果到我笑左好耐 又扮晒殘眼 又話一般會送比嘉賓

呢集集係咪可以封神啦好耐未試過rm由頭開始唔skip追到尾

我以為金炳萬

唔會啦個稻草人冇咁矮

明明喺呢度睇曬劇透先開嚟睇 智孝個相機嗰度都係嚇到個心離一離

呢集一定係本年度top1 好睇到

鋪得好好

三年內top1都唔過份

一邊解迷再一邊光洙比人撕個下真係嚇死

其實係咪因為兩日連續錄
所以先咁早完

其實成個流程應該唔會拍左好耐 係剪出黎剪到一集

其實鍾國都無乜點郁見佢拮下拮下真係極擔心

劇情ok

講bug位係點解haha 唔可以一早講自己有提前收到消息
又唔係個人戰
同埋一個鎖頭除左玩遊戲一定要搵鎖匙開之外
其實要強行打開有幾難
仲有入村歡迎果條友 有冇死到？

劇情game如果之前冇開會同主持夾定 佢地點比反應
掘地pd 一開始唔講定掘邊 大家都辛苦啦 一定會講定

haha如果一早講 佢就會好快死 去到村長個part先有證據證明係好人

同埋RM咁多spy，HAHA可能都驚畀人陰佢一早殺佢滅口

強咩行打開個鎖
夾硬黎嘅話不如唔好錄節目啦

rm個個推理都變曬人精 (石鎮可能除外)
呢種推理game 只要pd合理地安排hints出現好快就解到

有無睇架成集9成時間個走向都係有spy
而且個封信叫haha 唔好信任何人

唔係臨出局 點會講出黎呀

重睇啦手足

同埋只係個獎品太廢先會覺得唔係個人戰啫

呢集pd正名啦，有劇情有剪接又笑點多。

次次睇光洙同昭旻打交都好好笑。

成集成員都係互相猜度邊個係spy
你上帝視角咪知稻草人既存在 咪覺得唔係個人戰
成員就係唔知先會有咁既反應
反而你重話佢地一早知道 你係咪有D矛盾

大獎真係笑死

爆肚問拎朱古力個呀伯

仲要好似好合理

係咪啲budget之前用晒

今集冇嘉賓，可能留返啲俾下集，話曬下集咁多人

一開始仲以為真係要買朱古力俾佢先觸發到劇情，點知原來佢係鳩噏

一開始講就唔使玩啦 同埋成員一定唔會信haha

想知HAHA死左係咪就無得玩
解點殺草人個箱條鎖匙一早俾左HAHA
其他人根本開唔到

我覺得如果HAHA好早OUT就會 放番相應既TIPS / 方法比成員拎KEY

就好似今次好後期先會搵到 HAHA同佢細佬張合照
我覺得係跟進度再放相應 關鍵既提示

今集開始換左新PD? 唔怪得好睇左咁多

到最後仲以為係haha vs 光洙
原來光子淨係拎黎混淆人

即係唔可以太早搵到關鍵提示？
智孝太早搵到相機，如果佢睇咗再share出去就好早玩完
關鍵提示要最後先搵到

我覺得好多次鋪排都係咁 不過我睇得開心就好了 都唔會諗太多

同埋一個鎖頭除左玩遊戲一定要搵鎖匙開之外
其實要強行打開有幾難

笑左 一句嬴曬所有密室逃脫game 強行打開度門就得

因為李光洙 之前已經可以自制提示😂
上集平分 獨吞卡片又做手腳
好多時已經無視規則

RM應該一向都係睇進度咁放提示
可能見成員 stuck 喺度好耐，就會俾明顯多少少嘅提示黎推進度
不過智孝一睇完相機就被 out, 一定係PD睇實叫稻草人黎啦

其實RUNNING MAN
所有遊戲都撕曬所有人就可以END GAME了

搞禁多做咩

自己PRINT 提示

呢集真心高質
雖然大家都知rm 呢d 唔多唔小都係製作組幫助推進劇情
又或者去到某個位就叫稻草人避開所有人視線去撕人
但今集剪接同埋氣氛推進真係做得好好
會令人好想睇埋落去
解開謎個下明顯係有先後但剪接剪到好似同時咁係好好
最緊要都有唔小笑位

希望新PD努力,近期既集數都高質左好多

下星期係考牌集數

今集難得係大神揸車
好似好耐無見有成員揸

今集戶外拍攝

唔會抱太大期望
呢啲大團黎
Pd未必有絕對決力決定遊戲內容,可能要先俾經理人公司決定玩唔玩得

依d就係新PD既進步
注重返d細節

其實唔算係
有集要收集曬所有公事包先算贏
光洙收埋咗最後一個
就要脅另一隊唔好out佢 唔係佢哋就要搵2個鐘先收得工
最後光洙反而out埋嗰隊攞曬啲公事包贏咗

撕曬未必係最efficient嘅方法

個個份好投入 應該唔想大家分心

今集無pause過直睇到尾

都無啦啦打咗格仔，反而令我分心睇咩事

強行打開咁玩嚟做咩

可能唔係個個都鐘意上鏡？
唔係個個都好似金泰浩咁

啱啱睇到新聞
鄭哲民結婚 鐘國同智孝都無去

金泰浩只係大神死忠fans
本身都唔係成日上鏡
羅pd先係鍾意上鏡

你去睇下無挑美男特輯先再講

有睇
近年少左啦
閒著幹麻都唔算成日出鏡
對比羅pd youtube 都開埋算好少

如果成日上鏡但拍得好睇，成日上鏡唔係問題

佢相比羅pd又真係少
Btw 諗返起毒撚pd讀規則都要上鏡
笑一笑又要上鏡

上鏡有效果嘅冇問題，反而幾鍾意睇
諗起金腹黑俾大神揪衣領，羅pd俾其他pd揪衣領都好好笑

比個稻草人嚇咗一跳

以前冪PD果D出鏡有效果又好笑

突然間郁快速 out 咗光洙嗰下

btw 我覺得啲 npc 俾人撕咗名牌就會跌低死咗呢個設定好得意

揪領子PD

最經典係大神同泰浩既世紀kiss

諗起智孝畀路人話佢53 kg嬲到衝去揪冪pd衣領

美女三劍俠個潤唇膏

洪哲屋企？

你應該話可能唔係個個好似鄭哲民咁
成日刻意俾鏡頭自己

請問係邊集

if特輯 洪哲既假想結婚

太早睇呢個post 搞到知道有稻草人個setting

無挑坑好深 加油

#927

所以下次睇左rm先好追post

睇返大家推介嘅鬼電梯同鑽石山莊，幾高汁有冇啲類似嘅集數推介或者其他類型都得
利申：大約頭250集都睇晒，之後冇再追

感謝
我諗我有印象睇過，係唔記得邊集，得閒睇返先

我通常睇完RM先睇 post 一連追好多版咁

所有納涼特輯

推理解謎類?
除咗RM外可以都可以睇下犯人就是你，第一季有大神光洙

犯人就是你個感覺仲劇本

屌那星，在石話個村長係唔係石鎮既同學
笑撚到我氣都咳埋

允珠都結左婚 唉

雖然下集有Twice
但我唔太奇待
因為往往RM都係個預告片剪得最緊張最好睇
但今次個預告都Feel到悶悶地
希望下星期各連登巴絲可以剝我棚牙啦

大家都有心理準備 同埋會 adjust 下期望

thx搵咗幾集納涼遲啲睇

係咪最後都冇講點解個女叫光子？

無 純粹係詭計 想屈鳩兇手係光豬
跟住又話力量大 速度快 想屈鳩兇手係鐘國
跟住又講到係昭旻邀請佢地去 想屈鳩兇手係昭旻
重有打電話單野 想屈鳩兇手係哈哈

新pd真係好有心思

呢套啲人嘅互動勁尷尬
今集好睇過犯人就是你兩季嘅所有集數

係 假到爆
第二季無左光洙都無睇了

認同劇本重但解謎同過關難度高少少
唔好意思，除咗睇大神光洙外，我仲睇柳演錫

正路都係諗係 spy

因為有嘉賓多數好快露樣出場 一齊玩

今次請youtuber 呢個諗法真係好

今晚睇多次先

唔知有冇記錯，以前光洙扮女角時就好似叫光子?
鐘國就會叫鐘淑

今集真係當戲咁睇

諗起前兩年都不停睇轉盤 去 旅行

依家終於有番啲高質野好開心

成員又唔洗禁辛苦 出黎效果個個讚

我就係知自己係最早睇嗰批
所以hide左個留言
我都好似你咁有時未睇但又忍唔著上黎睇comments

應該係煙幕啫 引人懷疑光洙

重睇左不下10次

所以個pd做得幾好 引人懷疑光豬哈哈鐘國昭旻

朴敏英勁正又大膽

其實最後個獎品 可以拎去換錢的話就開心了

反正一開頭掘寶石都話可以換錢

仲話可以換真錢
搞到所有人都勁積極
到最後

天使的眼淚 一千won

有twice就唔會有任何期望

最後稻草人hea跑專燈比haha贏
明顯收晒步

都似

應該有讓賽同埋個面具阻視線

好想睇一集係新pd 單獨約每個成員開埸俾任務，個個以為自己係spy

係喎 以前都好鍾意單獨開場做任務
我覺得遲早都會，崔PD鍾意玩舊野

情侶特輯 monday couple

睇預告已經唔想睇

通常我都會入嚟睇頭幾個comments睇吓好唔好睇唔好睇就遲啲先睇

請問鑽石山莊係邊集

咕咕架架

呢啲真係for fans睇

286

Thanks

劉在石+rain+李孝利

好期待

齋捉人+無方法停佢+鍾國又傷
佢認真捉應該完全無方法贏到

新節目？

好耐啦
之前劉三絲個個節目
而家新主題

我好少追大神其他新節目
所以唔知

呢個，幾好笑

呢個我睇過一集 係咪個內容次次要大神做唔同職業

你當係大神一個人嘅無限挑戰咁睇囉，差唔多類型

前面嗰個會揀嚟睇 之後嗰啲集集都追

新post

999

1000